====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Douze mille arbres plantés sur vingt-cinq hectares font surgir un paysage forestier qui évoluera vers une sorte de naturalité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

